問下巴打點樣玩 隔夜牛熊證？

記住冧市要放過 果張認沽證?

唔好亂玩近熊近牛，that's all